鏗鏘集：黃藍消費戰, 請大家要多多懲罰黃網店

我第一次知有黃網店, 以後會改架啦...

唔好屌我屌得咁大力

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

推